武漢病毒陰謀論

以下係小弟嘅愚見

中共覺得反正政治同經濟方面都比人㩒住打，不如用苦肉計黎招一石二鳥。而喺一孩政策嘅背景下，令到中共要出此下策。

首先扮食野味（藉口嚟嘅啫）食到有病毒。實際係放毒去殺左班冇貢獻只會內耗嘅老人家同平民，喺消滅低端人口同時又可以減低社保同未來嘅醫療負擔，以免重蹈日本覆轍。

同時，遇上香港持續半年有多嘅社會運動。中共嘗試過林林總總嘅策略去對付勇武，包括各種警暴、精神虐待、強姦、被自殺、送中等等。淨係黑警嘅OT錢都已經洗咗九億，而勇武已經被清洗得7788，但係中共完全無辦法用非人道嘅方式對付和理非。中共經過深思熟慮之後唯有借用去死亡恐嚇和理非。同時要求林奠唔可以完全封關。等唔同嘅大陸人落黎，有錢人就走難、冇錢就周圍鳩行，病發就入醫院。目的係要用死亡黎威脅香港人停止所有遊行集會。事實上保皇黨同政治走狗就可以分到政府口罩保命，同時利用海關截查同聯絡海外口罩給供應商搶單，要其他香港人就自生自滅，已經證明到林奠真係想借病毒打壓，甚至逼死晒班「異見人士」。

我喺度落個時間囊，中共嘅目的係為咗拖到九月美國總統大選。屆時，國內嘅「低端人口」都死得7788，中共就會釋出一早已經有嘅疫苗（唔係點解王廣發病10日就好番？你估佢真係食抗愛滋藥好番咩）；而新一任美國政府未必好似特朗普咁經濟上強硬。咁中共就可以真真正正消滅外憂內患呢個問題，甴大大就可以保帝位千秋萬代。

當然啦我唔希望一語成讖

都係嗰句
天滅中共

Pish

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

出面12月都已經講緊類似野

話唔定中共班高層一早有解藥，得死咁上吓人先拎出黎

推！
佢借病毒散播俾香港人，再睇你哋搶口罩，食住花生扣哂關，海外買咩，就搵有錢佬買斷哂！

仲可以轉移支那人民不滿中共既情緒